清境日月潭美食(or劣食)

是日羊b, 餓撚勿入

花枝丸好正

羊奶

山豬肉腸

魯肉飯

炒山豬肉

依頭啲山豬肉真係好正

同場加映是日最佳美食

成個山頭都係羊屎

絲打隻手摩牙

有羊b

清境除左水果... 餐廳都真係麻麻地

日月潭都無咩好食....

羊奶好難飲

Ban

清境有間門口寫住「甕仔雞」嘅火鍋店唔錯 間野喺普羅旺斯玫瑰莊園下面 但係平時好少人入去食

果日無開。。

好多屎

肥

烤全羊

想食

褲妹住邊間民宿?

清境住宿霧
日月潭住青井澤

羊B好肥

開頭佢地死都唔同我影相，後尾去買草比佢地食先肯，仲要兩三隻圍住我想食草

問民宿介紹啦

都係上山途中既餐廳，小炒好食

清境市中心d 餐廳

我唔係食市中心